警察支持港獨

明明港獨犯法警察都唔做野仲唔係支持港獨

岩 推上港人港地

校園鎗擊案

終於有武裝力量